你地會揀3G 42Mb 定 4G 21Mb?

4G 21Mbps

5G 10.5Mb

3G有幾可見到可以上到21m
4G plan最快既時候真係可以行足21m+
而且4G既ping通常都少d

當然，住邊區收得好唔好就要問身邊朋友

4G

4g 21mb已經夠你睇高清片再多冇意思

全速九唔九先有50up
42 又間唔中先有42
21m 多數都係21

講左咩自己諗

4GB 無限速

一定係4g

3g永遠去唔到

3g 收得好差㗎

3HK?

4G 21mbs
我自己就5GB 21mbs既
速度上絕對夠用

自膠

2G 無限

咪係

個台差既，比你無限速都係死

Csl 將軍澳區
幾快